Solomon Yue 話英國用華為，休想簽英美貿易協議

等於侵侵的取態

呢個日落廢國係時候要拍醒下佢
有人類唔群埋一堆
走去癡啲支那豬做乜Q